# LV1

U vjezbi su rjesavani osnovni zadatci u Pythonu i prosle su se osnove koristenja Gita. Citanje fileova i stringova i izvlacenje potrebnih podataka iz njih. Imao sam problema s Colabom pa sam vecinu lokalno izvrtio, ali bi rjesenja u jupyteru trebala biti ispravna.